﻿girlname=Akane&girldesc=Eine Sklavin die von einem fremden Sklavenhalter trainiert wurde. Sie entfloh ihrem Meister, wurde aber wieder eingefangen. Ihr Meister bat dich sie nochmal zu trainieren. Sie ist eine sehr schlechte Köchin.&image=Slave-Akane.png&gamefile=Slave-Akane.swf